點睇利物蒲今季無英超加歐聯出局？

唔通連個天都唔鐘意我啦喎

樓主開心死

差個武漢肺炎就完美了

Loserpool

有英超前你打算自盡?